周國賢《地下街》意思

究竟喺

第三者...

定喺

單純一對情侶私奔唔想比人發現

求教

唔識分 求教

點解覺得關第三者事?

地下情囉

因為周圍search都無解釋....
係舊登..見到人講...

你係咪唱緊和音

其實無意思
純粹鳩寫一對情侶留喺地下街
你地諗多左

E首歌 我追個EX果時佢比我聽
仲播左成晚

天空是藍色的